呢張相喺邊到影㗎？

好似成日喺啲香港背景嘅vlog或者mv見到呢個景，但係冇乜印象喺香港邊度見過。
有冇人知道呢張相其實係邊度？

山海樓？

鰂魚涌海山樓

調轉咗

公廁地方

人地影得靚唔代表自已都會影得靚